除咗必要活動之外 全世界留喺屋企呀屌你老母

唔好比佢有機會爆到外國咁
香港人口密度咁高
好撚高危架

點解你要屌我老母

唔係話要攬抄咩？

唔封關有春用咩

留係屋企又點可以屌你老母？

【2020-03-24】4名武漢肺炎患者危殆 醫管局再籲市民如非必要勿外出

SOURCE:

醫院管理局總行政經理何婉霞說，目前有4名武漢肺炎患者情況危殆，有病人昨日氣促情況惡化，需要插喉使用呼吸機協助呼吸。

她預計未來患者數目將會增加，期望市民配合醫護人員的努力，強調如果入院病人不斷增加，不論醫護人員多努力增開病房及增加人手，始終有日會應付不來，呼籲市民合作，如非必要不要外出，在人多地方盡量縮短逗留時間及戴口罩，認為這是對醫護最大的支持。

何婉霞又說，醫院餐廳將實行特別措施，為訪客及病人只提供外賣，不設堂食，希望減低病人及訪客在餐廳逗留的時間。

繼續叔工

返工是必要的

問緊你呀屌你老母 唔撚識答？

唔要喎

我老母喺禮X府！

屌你老母都係非必要活動

唔屌你老母就冇你
咁屌你老母係咪必要

我覺得返工係非必要活動

攬炒係經濟攬炒呀
我唔想死住

Quit！

你屌大家老母咪更加容易傳染到

（誤）

X乜撚野? 幾撚多歲呀你?
係男人講就講禮賓府, 屌你老母打隻字都閃閃縮縮

絲